仲有幾多人願意繼續食呢餐飯？

點解我會get到果兩句

倉底飯？

雞肉香港 油飯革命
餐蛋獨立 唯一豬肉